年初一要番工嘅入一入黎

冇得拜年
有冇巴打果日同我祝賀
我見到一定回禮

咩工咁差

台灣就公投完啦 咁香港人呢？

香港人唔可以再慣性沉默，
一起發聲，習慣投票表達意見吧

香港地投票 ~ 一個香港人的投票應用程式
下載連結：iOS / Android

原post

機場

推
連登冇人關心我

WHO ARE YOU ？

有名你睇